有冇人鍾意食scones ，入黎啦😚

文華D scones正唔洗講，好味到我成日為左佢D scones忍受埋佢tea上面個兩層難食到難以置信既甜品
不過有時都去九龍，但係半島同洲際成日排曬隊
熟路九龍既朋友，有冇咩地方係可以食scones ？
最好尖沙嘴啦 其他地方都應該唔會去架啦

Thanks

Craving some good scones now

唉屌 連登仔淨係識食麥當勞，mos burger ?

好撚無出色呢到D人，麥當勞都拎黎講一餐，真係咁鍾意食老麥D雞翼咪買4，5盒跟住淨係食D翼囉～

Kfc

KFC 有scone？

其實kfc除左雞仲有其他野賣？

跑馬地馬會會所嗰個幾好食

mo唔係有得就咁嗌scone架咩？我記得之前有，依家唔知了，好一段時間冇食。定係我地講緊mo唔同餐廳

濟到仆街
又肥 晒quota
最憎依粒野

Where

文華scone加埋個rose jam真係世界級

我試過可以就咁嗌scone
個陣仲要試埋佢傳聞中好好食既海南雞飯
經理仲要走埋黎問味道如何
我已經好厚道答佢味道一般
其實我想講好撚難食
勿中伏

萬麗唔算唔出名啦 Marriott管理

jm9
半島其他outlet唔係成日做tea set
d野又係地下運上廿幾樓咁，又有min charge
唔似得係大堂食咁flexible
好心就咪9up

你估我好似你咁係入面做咁撚熟咩
我係真係見到有fd係felix食過咁都叫9up

原來佢係Marriott旗下 長知識

出街食野人地畀service你呢就不妨問多2句
咪咁撚毒
呢d野同d staff問下就知啦
我都係上過去食中撚左伏有min charge
又冇其他野可以叫on99硬食個tea set

自己整唔難

有焗爐咪唔難

尖沙咀rc 剩食scones一舊水 4件

好唔好食？

早d去唔好多客忙果時去食
用心制作 可以岩岩焗完即出俾你
應該好食好多

反而clotted cream最麻煩
超市見過依隻，但貴

好撚硬 不過幾好味

我講緊九龍有冇，MO當然有啦 成日食
上面silver teapot個個咪MO d scones

越南正阿 其實有冇全savory既tea set，除左scones 我好憎食tea既甜品

識食

係咪我問題，除左MO個玫瑰醬
我基本上係唔搽野 好似漢堡咁 就咁熱食 D scones 唔會撕開2塊 ， even係英國都係咁
clotted cream唔好味我覺得 好膩 要加D好清新既jam先可以中和

自己焗就通常搽jam食算
超市賣啲jam有冇邊隻好食？
食開大路bonne maman

Fortnum&mason ，未必最好味 但係樽靚都心情靚D
連卡佛有得賣

食樽咩
有餘錢買下靚茶葉送餅好過

咁老實講fortnum D醬唔差既，
自己鍾意藍莓醬 淨係食st dalfour 買黎買去都係呢個
你可以試試 佢唔係話好甜 無咁假

同埋fortnum有rose petal味醬 ～

有冇人食過 唔係酒店 但係幾好味既下午茶？
savory多D既

嘉頓曾經出過一隻提子scone（唔係english muffin），唔多地方有得賣，好耐都冇見過，唔知係咪已停產
好難食 完全唔係嗰回事

nice try嘉頓
嘉頓都係食方包算

大家咁鍾意文華個jam我諗大家應該知可以買走
同埋樓上有巴打話kfc 佢雖然唔係英式鬆餅
但佢啱出爐個陣係好好食 加埋面頭層蜜糖簡直無得彈 不過佢好多時都擺到乾曬

去KFC會忍唔到要食雞

你地啲scone點解同星巴克Blueberry scone唔同？

出息呀出色 你就真係冇出息喇 明明香港有十二年免費教育都寫錯哂呢D詞語

三角形感覺冇咁高級
同埋食scone點可以去美國舖頭

究竟scone係點食架
查clotted cream同jam?

我鍾意漢堡咁食 但係正確好似係要分開兩瓣咁黎食

原來starfucks有scone